呢條大陸妹着到咁同你過聖誕，忍唔忍到去26號先拆禮物？

ig

25號拆左佢

圖未睇完我就已經射左

即刻拆禮物

睇完又想hit j

屌 又要打丁

後面棵樹唔錯
想攞返屋企

有無影片

忍到

巴打睇下醫生好喎

屌你老味咁撚淫

個波硬硬地

好撚淫

我仲硬呀

拆完包番攞去交換禮物

轉贈畀有需要既人

蚑那蝗，扯唔起

邢住係有J既

一望都知大陸妹

早幾日條台妹正d

不了

有冇LINK

Maxinechi

攝影師拆左啦

見過啲p圖前後對比就唔係好開胃

如果每日 150 咁嘅支那妹

正想咁講

巴打毒撚所見略同

Lm

g

偽娘嚟

點解要咁正

已射thx

講左咁耐，連名都未有

即拆！

拆完可以包返再拆架嘛傻仔

屌到精盡人亡！

排隊排到尖沙咀

就算有j都會照同佢打茄輪比佢含
呢d樣真係不得了

淫

就地正法

屌到佢大肚

屌 deer chan來

淫撚到

碌返上去睇佢身型唔似有j喎
雖然樣似似地

男定女

呢種嘴真係含撚都冇味

理西佢有無 我上撚硬

屌，咩都唔洗講

膠樣膠波

依幅圖真係好正

lm

邊有咁多大陸妹有ig

條女正撚到 要就地正法

係大陸g

那麼醜的女

個心口硬係有種違和感 可唔可以唔收呢件禮

其他禮物忍到 佢呢份忍唔到

聖誕都要打個丁先

如果中共每人派一條中上大陸妹
我投共又點話

網絡:狗也不屌
現實:屌到腳仔軟

著住黎屌啦仲撚拆

點解可以做到咁蛇精但係眼袋又大過春袋？

好想屌

支那無聖誕節

D相執過

屌你吹氣公仔咁款都岩??

發覺家陣真係好多小學雞

以前有人放呢D 圖, 一定會有人屌 PS過
家陣個個對住呢D PS圖都流哂口水

病人係邊度

其他相麻麻
靠副計

有J既

deer?

屌你老味 啲taste衰到要宣傳微博支那雞 垃圾連登仔

who

肉便器

支那雞學咩人玩性誕？

發現樓主條撚樣只會擺大陸妹

好似係台灣既

吹啦

大陸妹夠貼地
雖然都收埋好多台妹日本妹好正有機會再PO埋

現實：想屌冇得屌

唔反了唔反了

歡迎公安來港執法

判我同呢條大陸妹同一個倉行政拘留14日我都濟

判佢軟禁係我屋企一個月

1

男人黎架。

我掂都唔撚柒掂蚑那女人，港女就算再仆街都遠遠仆街唔過蚑那女人
蚑那妹大波又點?寧願屌平胸港女
蚑那妹溫柔又點?呃人公屋/物業㗎屌你，港女起碼夠真

點解個個講到有靚大陸妹就啅硬噉

而家所謂既靚女個個一樣樣

唔該你尊重下人
著番好d 條裙

愈靚既女人愈會呃人

咁樣衰都擺上黎 咩審美觀

幾錢q

耶穌曾經講過：妳們當中誰的胸部是大的，我要讚美